最型漫畫招式一定係hellsing主角招大絕

請求主人下達命令
跪係度等主人解放下令見者即殺
死河解放形態 地獄之歌
型撚到仆街
根本無撚得輸
仲有個傻仔開死神post吹奏

Hellsing得個主角招大絕型
死神一護最後既月牙天沖都唔差
不過死神全部整體上黎睇一定型過hellsing
反派有藍染不單止，就連配角劍八、京樂都型啲
仲要每個角色都有卍解
整體上一定死神型過hellsing

整體上要計埋柒番谷
俾佢拉低咗
打和啦